戰略建議（預咗入嚟踩）

黃大仙啲街坊完全冇裝備但係都嚇走到啲防暴警察
點解
因為啲警察唔夠膽郁佢
但係如果我哋弓箭.汽油彈出晒
警察就夠膽郁我哋告暴動罪
所以我覺得和理非條路係行得通㗎，我哋唔主動做任何傷害人嘅行為，淨係自衛
條路可以
1.令警察冇夠膽郁我哋，就算真係郁咗我哋只會受到更大嘅譴責，道德位過唔到
2.敵方嘅論點一直係示威者暴力搞亂香港，宜家呢個論點已經企唔着腳
3.我哋可以同聯合國投訴香港警察向平民使用武力，而唔係警察執法暴力分子

Push

無裝先係終極嘅勇武

點樣唔夠膽郁我地？
催淚彈都放埋啦

完

我地幾時有主動傷人？

可能係我表達得唔好，我意思係用最低武力去防禦，賢慧採取一啲侵略性嘅方法，例如dump石油彈去警察嗰度

而唔係*

民兵不分係最高境界

Right

終極勇武～

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投